睇完依段片，有幾多人信拜登喺某幾個搖擺州軍人票係高過侵？

有冇得睇布殊、克仔、奧巴馬點先

轉載隔離post：

Sidney Powell吹到好勁果個「軍方情報專家」，原來只係軍隊裏面嘅整車佬"wheeled vehicle mechanic" :

WAPO直接揾到佢訪問，直接quote佢真名。

含登力咪信wor

咁多空位

支持侵將呢段片呈交法庭作為大選舞弊證據

入場，冇乜聲

隔離啲軍人望都唔望佢

點都唔信佢會係歷史上最多票數嘅候選人

你信唔信都冇所謂
美國人信就得

Rt 左未
話俾所羅門魚爸爸知

Push
左膠含登力 仆街冚家鏟
負皮者七孔流血 橫死街頭